有冇人試過發緊夢嗰陣覺得其實已經係第二次發呢個夢？

尋晚發左個夢係困左喺一棟大廈入面，有個現實真係識既朋友黎救我一齊走既。

我喺夢入面跑跑下突然間諗起其實我已經唔係第一次經歷呢件事，之前我地曾經試過又係要喺一棟大廈逃走，又係佢黎救我。我好肯定有發生過。好似deja vu咁，但係就喺夢入面發生。

醒左之後個感覺都好強烈，我當時係記得嗰兩次逃走分別發生左d咩添架。。。有冇人試過類似既野？究竟我係重覆發過呢個夢定係佢係夢既一部分呢？

重覆發其實唔出奇，因為人係有記憶